走，我唔阻大家。

我係一個香港市民，當日721睇直播
望住一車車既市民比啲白衫暴徒打到頭破血流
呢啲畫面我地已經唔係第一次見到

去到今日七月二十七日
既然我出得黎，我就唔會咁輕易就走左去
你要走 我當然唔會阻止

但我想講 當日你坐係屋企 睇直播睇到口牙切齒既你去左邊？

呢一刻黑警已放煙霧彈上地鐵站
當日我無係現場
今日我點都會守到最後一刻，聽日上環再會。